如果曼聯有c朗會點

會傷

咪曾經有過囉
死扭
獨食
原地插花
以為自己係明星
整體意識差勁

人地講緊依家

2:0利

睇下隔離祖對護級隊，阿朗廢到仆街

都係霸撚住個波嚟踢

會有5次歐聯

依家無左條黃金中場直頭唔識踢波咁濟